［絲打入］［聖誕］一人一件男朋友激嬲你嘅事

我先
出去食飯已經唔Book枱
送份禮物又罕又Cheap
最嬲就係食飽飯竟然送我返屋企

Whatsapp同佢ex講聖誕快樂
歡迎相認

利申：極小器

擺明想掟煲唔掟蓋

負皮都係死毒撚

成個聖誕都冇蒲過頭

平安夜分開左
好掛住佢
可唔可以搵番我 🍄🍄

聖誕節冇買禮物都冇一齊出去

成日妹下妹下

聖誕節冇送禮物 冇諗去邊 冇諗食咩
之後今日補送禮物送咗堆垃圾俾我 好嬲
利申:第一年聖誕

背住我同第二個女仔WhatsApp

利申：好撚小器

咁狗？去咗邊？

咩事

做乜事咁妹

送啲乜野咁嬲？

講左個好嚴重既大話呃我，係關係佢以前既黑歷史
仲有暪住我同ex whatsapp

唔book枱罪大惡極

嘩呢樣真係嬲喎

係度講無人知

唔過份呀

4包無印綿花糖、2包m&n、1包茶包、1袋耳機膠塞 、1對卡通襪、1個好殘既手機扣環

我乜都冇
佢次次都係話我就係你最珍貴嘅禮物

笑左